Отображение товара с отрицательной ценой в поле "до" на странице "Штукатурные смеси".

* Тестовые данные: 
1. Тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/
Логин: dev
Пароль: dev557755

2. Продовый сервер -https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловия:
Открыта страница "Штукатурные смеси" https://test2.stroyrem-nn.ru/catalog/shtukaturnye-smesi (или https://stroyrem-nn.ru/catalog/shtukaturnye-smesi)

* Шаги:
1. В поле "Цена -до-" ввести -999;
2. Нажать Enter

*Ожидаемый результат:
Товар (штукатурные смеси) не найден.

Автор: В.Савин


* Тестовый сервер 

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
|2023-07-21 | 16:07 | Chrome 114.0.5735.199 | PASS | Samsung Galaxy A50/Chrome 114.0.5735.196 | PASS | 04.07.23 | Наталья К. | 
|2023-07-21 | 16:09 | Yandex 23.5.4.674 | PASS |  |  | 04.07.23 | Наталья К. |
 12.08.23 | 10:46 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | PASS | 16.06.23 | Надежда |  


* Продовый сервер

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
| 2023-07-21 | 16:10 | Chrome 114.0.5735.199 | PASS | Samsung Galaxy A50/Chrome 114.0.5735.196 | PASS | 04.07.23 | Наталья К. | 
| 2023-07-21 | 16:08 | Yandex 23.5.4.674 | PASS |  |  | 04.07.23 | Наталья К. |
 13.08.23 | 20:00 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | PASS | 13.08.23 | Надежда |  
|2023-09-17 | 08:23 | Chrome | FAILED[https://trello.com/c/tUG9olyU]| Chrome, iphone | FAILED [https://trello.com/c/tUG9olyU] | 2023-09-17 | Виктор